\documentclass[
	%parspace, % Térköz bekezdések közé / Add vertical space between paragraphs
	%noindent, % Bekezdésének első sora ne legyen behúzva / No indentation of first lines in each paragraph
	%nohyp, % Szavak sorvégi elválasztásának tiltása / No hyphenation of words
	%twoside, % Kétoldalas nyomtatás / Double sided format
	%draft, % Gyorsabb fordítás ábrák rajzolása nélkül / Quicker draft compilation without rendering images
	final, % Teendők elrejtése / Set final to hide todos
]{elteikthesis}[2021/09/20]

% A minted csomag támogatott a forráskódok szedésére
% The minted package is also supported for source highlighting
%\usepackage[newfloat]{minted}

% Dolgozat metaadatai
% Document's metadata
\title{Csomagfeldolgozás GPU-n} % cím / title
\date{2021} % védés éve / year of defense

% Szerző metaadatai
% Author's metadata
\author{Balogh Zsolt}
\degree{Programtervező Informatikus BSc}

% Témavezető(k) metaadatai
% Superivsor(s)' metadata
\supervisor{Laki Sándor} % belső témavezető neve / internal supervisor's name
\affiliation{Egyetemi Adjunktus} % belső témavezető beosztása / internal supervisor's affiliation
%\extsupervisor{Külső Kornél} % külső témavezető neve / external supervisor's name
%\extaffiliation{informatikai igazgató} % külső témavezető beosztása / external supervisor's affiliation

% Egyetem metaadatai
% University's metadata
\university{Eötvös Loránd Tudományegyetem} % egyetem neve / university's name
\faculty{Informatikai Kar} % kar neve / faculty's name
\department{} % tanszék neve / department's name
\city{Budapest} % város / city
\logo{elte_cimer_szines} % logo

% Irodalomjegyzék hozzáadása
% Add bibliography file
\addbibresource{thesis.bib}

% A dolgozat
% The document
\begin{document}

% Nyelv kiválasztása
% Set document language
\documentlang{magyar}
%\documentlang{english}

% Teendők listája (final dokumentumban nincs)
% List of todos (not in the final document)
%\listoftodos[\todolabel]

% Címlap (kötelező)
% Title page (mandatory)
\maketitle

% temabejelento
\thispagestyle{empty}
\vspace*{\fill}

Az utóbbi időben több olyan javaslat született, ahol bizonyos hálózati funkciókat GPU felhasználásával gyorsítanak. A cél egy batch
packet processing keretrendszer kialakítása CUDA alapokon, ami kihasználja a GPU magjait és lehetőségeit néhány előre definiált
hálózati funkció esetén.

\vspace*{\fill}
\cleardoublepage
\setcounter{page}{1}

% Tartalomjegyzék (kötelező)
% Table of contents (mandatory)
\tableofcontents
\cleardoublepage

% Tartalom
% Main content
\input{chapters/intro.tex}
\cleardoublepage

\input{chapters/user.tex}
\cleardoublepage

\input{chapters/impl.tex}
\cleardoublepage

% \input{chapters/sum.tex}
% \cleardoublepage

\input{chapters/futdev.tex}
\cleardoublepage

% Függelékek (opcionális) - hosszabb részletező táblázatok, sok és/vagy nagy kép esetén hasznos
% Appendices (optional) - useful for detailed information in long tables, many and/or large figures, etc.
% \appendix
% \input{appendices/sim.tex}
% \cleardoublepage

% Irodalomjegyzék (kötelező)
% Bibliography (mandatory)
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{\biblabel}
\printbibliography[title=\biblabel]
\cleardoublepage

% Ábrajegyzék (opcionális) - 3-5 ábra fölött érdemes
% List of figures (optional) - useful over 3-5 figures
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{\lstfigurelabel}
\listoffigures
\cleardoublepage

% Táblázatjegyzék (opcionális) - 3-5 táblázat fölött érdemes
% List of tables (optional) - useful over 3-5 tables
% \phantomsection
% \addcontentsline{toc}{chapter}{\lsttablelabel}
% \listoftables
% \cleardoublepage

% Algorithmusjegyzék
% List of algorithms
% \phantomsection
% \addcontentsline{toc}{chapter}{\lstalgorithmlabel}
% \listofalgorithms
% \cleardoublepage

% Forráskódjegyzék (opcionális) - 3-5 kódpélda fölött érdemes
% List of codes (optional) - useful over 3-5 code samples
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{\lstcodelabel}
\lstlistoflistings
\cleardoublepage

% Jelölésjegyzék (opcionális)
% List of symbols (optional)
%\printnomenclature

\end{document}
